有冇人可以用三五成群做互動故主題 幫阿雞復仇😭😭

都係呀雞乖

多謝三叔部nds